有冇巴絲做緊belano

小妹最近想轉工 有冇巴絲翻過/翻緊belano
見張招聘poster褔利幾好 有冇人講下
見full time係咪一定要上寫字樓見？

interview 果陣唔好串錯/讀錯佢地個名

係上寫字樓in? 我見張poster話可以入鋪頭咨詢

大佬